點解d noob會覺得自己好勁

尤其係 migor513
Gigantic mmr 咁低